有冇人今日著黑衫熱到中暑？

好撚熱

陰天有風喎ching

我返工嗰頭好曬。。。

CHING返地盤?

米相認

今日叫曬？

利伸做地盤日日黑衫

我飲多左水 算舒服返

ching愉雞去711買水?

有

已經換返白衫了

正仆街...

你公司連水都冇？

老閪都著黑衫

你廢青扮咩

今朝有風喎屌你

我阿仙奴剪片團隊

著左黑色睡衣係床訓緊覺

不是唱作宣傳嗎？

今晚pro club黑衫當著咗

一定勁多人著 樓主又唔能轉衫盲人足球

著白衫好過

笑死